見隔離post堆學神討論真係得啖笑

見隔壁post一堆人係度討論邊條路試地點難pass，又迴旋處，又死車，又放學/廢老/師奶過馬路，又大斜路起步...等等，真係得啖笑。

好多人為左要pass，會想盡辦法去避開自己唔想面對既路面情況，呢個真係好撚on9既諗法，更on9既係有唔少既既教車師傅會教一d死記既方法等你易d pass (例如斜路掉頭要記住扭呔回呔次數個d)，呢個就係香港考車文化，俾你1 take pass又好幾take pass都好，揾駕院易出牌又好，僥倖出左牌揸出街，以上所有路面情況根本無時無刻發生，你根本冇得避。你試下揸出mk，尖咀，灣仔個d，根本恍惚好似冇燈一樣，d人係4方8面咁亂柒過馬路既。係，你可以話我唔會揸出旺區，係個永遠只揸1-2條路線既假日車手，唔會行紅隧... 咁大家考個牌黎為咩？

既然不斷咁出產道路炸彈，危害道路使用者安全，而佢地只係為pass而賴9途人過馬路死車迴旋處斜路，繼而避開唔考，咁不如收緊發牌或提升高考試難道啦！

利申: 10年2牌，當年學車真係好似睇片咁被人屌撚到反艇

仲有個d見班馬線有人都加速既撚屌直頭要打靶

咁多學牌撚負評你
巴打我撐你呀

多謝巴打

係預左俾學牌巴絲負皮

你死喇 係度講d咁既野
child登無牌9up佔大多數

你都識講當年學車比人屌到隻狗咁啦
又唔見人地話你係公路炸彈？
十足堆廢老 以為自己上左岸就屌鳩人學車

考左幾多年牌都唔應該叫上岸，因為唔會有上左岸就叫冇交通意外，心態最緊要，更何況只出左個牌

揸幾多年車都冇用，最緊要小心同唔好用電話就真
保持行車距離

總之記住一樣野
當駕駛緊一部車嘅時候，就等卡操控緊一部殺人機器
唔留心就會有人因為自己疏忽而死

廢老？

文字教人渣車好笑D
eg 有人問斜路起步點先唔溜
又有人答哂D step出來

樓主呢啲心智都唔適合揸車啦

網路教車師傅

起碼限制下班係網絡上問駕術既傻9先

氣聚丹田，掌心向外，心口畫圓，向外推出。
咁樣做就可以出到如來神掌喇

仲有啲人成日話啲師傅係唔係都屌住你嚟教車先憨鳩
家陣你揸住部殺到人嘅機器 你有做錯嘅地方就緊係屌到你仆街你先記得住，根本揸車係要100%安全 有0.1%錯都可以好大件事，唔屌你點得

學神問有乜問題？頭一兩次揸就會識得晒？有人問，有人答，當互相幫助咁都唔得嘅？
你呢種人嘅心態真係好過癮，人地無踩親你條尾又唔係殺人放火，你就係都要乜鳩都睇唔過眼咁
唔好乜都咁介懷啦，輕鬆啲做人啦大佬咁樣會開心啲

咁我笑下都冇問題,你又唔肉痛
唔通我笑人窮飛仔渣H車
條飛仔即刻買benz??

路面 同 考牌其實兩件事
所以考牌只係拎一個可以係路上行車既license
就好似會考dse咁, 由細到大都係一條formula, 只係要拎到分就得
所以樓主你應該屌政府

駕駛經驗係要累積返黎，考試既標準同日常駕駛始終有分別，如果唔靠記回軚次數分分鍾要補幾年鍾先泊到個位，至於馬路炸彈其實同個人駕駛態度挂勾，根本唔關多唔多人合格事

強烈建議：

個個考試路線都一定要有迴旋處

以家d人係咪慘到要揾學牌仔拎優越感

又話得啖笑，咁你咪自己笑囉
開post托柒把撚啊？
要唔要讚下你好緊勁啊？

其實我反而唔明白。
嚮香港真係有需要學車? 咁撚多公共交通工具 (假設唔係渣車搵食的話)。
比成皮幾野去比人屌自己真係不了。

香港教育係咁上下，唔止教車，全部都鬥背書

雪藏牌去日本自駕遊嘛

3手調頭都要死記，不如check check 個腦

呢句說話如果引用係平日渣車我覺得你岩
不過如果對一個考試既初哥黎講靠死記黎合格又無可厚非

呢個我都同意，已經將個考試難度提高左好多

我就建議將每區個考線 pool 加到廿條以上
背到廿條都提昇到路面駕駛功力唔少
另外除咗迴旋處，真係應該要上公路

睇定定冇車咪快手出囉
有幾難呀？

你好醒呀

借問聲有邊個路口唔係睇定冇車之後出先？
點解要特登整多幾個迴旋處？

揸車要靠經驗浸返來，你自己啱啱攞牌嗰陣都係柒吓柒吓，出旺區落紅隧點都會無乜信心，何況係學得嗰十幾廿個鐘嘅學神

唔明點解咁多人正評，10年牌都要靠學神攞存在感真係好悲哀

呢度咁多學神都曲解樓主意思

樓主屌緊呢種心態 學神為左要個牌 想去逃避多過試下自己面對

其實如果唔係學車咁貴，我相信學仔都唔介意學埋真正出街情況
但二百幾45mins，唔為咗求pass就真係錢多
所以我覺得錯不在學仔，為勢所逼

的確 學一次45分鐘 2百幾3百 行得幾多次

討論有咩問題？
唔通發生個陣先上黎開post問人咩

自己考完上左岸就話提高難度

我正想咁講,如果未考睇吓會唔會咁講

我撐你呀巴打

去台灣 澳州撞死人

學果陣就一定要識哂所有野應付所有情況咩

樓主講中左個point 就係學牌仔避開唔想面對突發路面情況
有行人有死車係唔會影響到考生唔合格，只係你唔識應對
「考到牌買埋車」先係真正學車既開始

你自己冇錦嘅需要，唔代表其他人冇。
要返夜更嘅護士上

可能有d人真係住得好偏遠。不過，其實好多人都唔需要。

btw，我都要返night